{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 무학모텔"
    },
    "text": "7月6日から8月10日まで貸室の利用が可能で、入室は14:00から、退室は11:00までです。 無料Wi-Fiと個別暖房システムが完備されており、10台の車を駐車できる施設が提供されています。 客室は全部で10室で、ブタンガスは個別に持参してください。 1階の客室には各部屋に電子レンジが備えられており、2階と3階には電子レンジと浄水器が備えられています。 客室には電気ケトル、ヘアドライヤー、タオル、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、くし、炊飯器が提供されます。 人数の追加が可能で、公共交通機関を利用する場合は送迎サービスを提供します。 追加人数は1名当たり10,000ウォンに策定され、乳幼児も人数に含まれます。 最大人数を超える場合は不可能であり、訪問者は許可されません。 オンドル部屋は最大4人まで利用でき、追加料金は現地で決済されます。 客室にはテラスがあってバーベキューを楽しむことができ、炭火バーベキューは2人当たり20,000ウォンが発生します。 個別の電気グリルの使用は禁止されています。 小型犬と一緒に訪問する場合、追加料金が10,000ウォン発生します。 フロントやその他の施設では、肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災危険物質、火薬、爆竹、高声放歌は使用が禁止されており、火災による責任は利用者にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "室内でのバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、客室にはテラスがあり、バーベキューを楽しむことができます。ただし、炭火バーベキューの場合は2人当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、個別暖房システム、電子レンジ、浄水器、電気ケトル、ヘアドライヤー、タオル、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、くし、炊飯器が提供されています。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "貸室の利用は7月6日から8月10日まで可能で、入室は14:00から、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、公共交通機関を利用する場合は送迎サービスを提供しています。追加人数ごとに1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は利用することはできません。また、訪問者も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "小型犬と一緒に訪問できますか？",
            "answer": "はい、小型犬と一緒に訪問する場合は追加料金が10,000ウォン発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。また、火災危険物質、火薬、爆竹、高声放歌の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "オンドル部屋は最大4人まで利用できます。追加料金は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ブタンガスは持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ブタンガスは個別に持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 493
    }
}